唔好再打/講 懶音字好唔好？

咩大過實好矮 係大個

仲有 形容人做好多野好墟冚去準備既時候

唔係大笨象 係大陣仗

仲有無其他例子

細佬/細路

未 咪

係味on9?
我起街 遲d覆你

姐係
即係

喺 係 起

大笨象大陣仗個啲係文盲？

兩樣野黎架喎

聽完真係好火滾

米能傻拉

快啲做埋去

乜撚嘢大笨象
弱智仔？

天日

母湯喔

又比我周到
係見你個名呀 咩見你果名 打出黎唔覺有問題既咩？

撚肉實小辣

唔明點解有啲on9可以「到」同「都」都分唔到

就係而家啲人撈埋用

好似買/賣 咁

嗰日睇本 "口耳相傳的香港鬼故事"
屌佢老味
個作者由頭到尾
都係 xx埋去 xx埋去

呢家

推